【樓爆2018】西灣河鯉景灣業主跪地大劈三千求租出

暑假租賃黃金檔期結束，業主叫租亦見回軟。西灣河鯉景灣六座逸康閣中層Ｅ室，實用面積五百三十六方呎，大手劈租三千元，以月租二點二萬元租出，呎租約四十一元，減幅達一成二。

香港置業朱永健稱，上址新租客為夫婦，僅睇樓一次即承租，以業主一七年八月購入價約七百九十萬元計，租金回報率約三點三厘。

事實上，放租業主為求盡快「起租」，市場近日出現不少減租個案。中原歐陽振邦稱，長沙灣泓景臺二座低層Ｇ室，實用面積六百五十八方呎，最初叫租每月三點二萬元，終減至三萬元租出，實用呎租四十五點六元。

薈朗呎租逾54元新指標

此外，祥益黃肇雯亦透露，天水圍嘉湖山莊翠湖居二座高層Ｇ室，實用面積五百四十八方呎，減租一千元或約百分之七點七，獲內地租客以一點二萬元承租，呎租二十一點九元。

至於備受市場追捧的迷你單位，租金走勢仍強勁。市場消息稱，馬鞍山薈朗入伙後續錄多宗租賃成交，新近錄得二座中層Ｂ七室，實用面積二百九十三方呎，月租一點六萬元，呎租約五十四點六元料屬屋苑新指標。

22k租個咁既地位我不如自己買層樓供

無首期

14年租嘉亨灣海景2房都係22k

樓主可以開post

租租又贏

你開啦